[多圖] AOA Jimin個樣越黎越膠, 典算好

一人團 其他人變成點唔重要

有冇整過🤔 以前上unpretty rapstar嗰陣仲ok

最左係佢?

最右先啱

陳靜就冇整過喇

應該睇整過
睇佢ig個樣越嚟越怪
我比個fd睇 佢問返我邊個嚟
利申我fd都有留意AOA

邊個話我bb

我覺得成隊唔同晒

冇choa不了

但點整都好過南珠之前😁，不過而家好似好返d

佢走左我都冇再睇佢地

張相個個都怪怪地

個個都認到 只有yuna,真係佢？！
利伸 冇chao都唔想睇

中間兩位新成員黎喎

我覺得佢仲嚴重過jimin

我以前一直都覺得Jimin最正，又有個性咁
而家就....

應該打左針😔

最左係惠晶女神，最右係mk燦美，右3先系jimin😃

係人都知la🙈

佢ig張相超正wo😆張概念照影得唔好姐🙈

屌。。。睇左幾分鐘都唔知who係佢

成個大陸整容樣咁

由confused 開始睇佢地, yuna執得最多，miniskirt個陣最正

惠晶最撚正

驗眼

不如你講下佢整左d咩，我覺得完全冇分別

梗係啦

講緊個名好似🤔

咁唔係好似 直頭一樣啦

貼返Jimin出道個樣俾大家參考

佢應該係keep住整
迷你裙至貓步個期最好
之後就開始整過龍

好想屌,有無AGENT

Yuna搞咩
好似岩岩比人中出完黎咁

邊撚個來

g

mina變咗最正果個

其實最右係邊個

把聲好有吸引力 試下欣賞佢啲solo歌唔好睇樣

P圖問題定個個進化

成班都係人造人

aoa上次Excuse Me最唔紅果三個整左
choa離團後
jimin又執到變外星人樣
宜家cb成隊都宇宙進化
佢地係咪打算每次cb都進化一次?

淨係勉強認到雪炫
但個樣都好怪...
其他成員都唔同晒樣

係呀認唔到啲人

睇倒張圖同你topic一樣反應
另外認唔倒惠晶呀

佢地復出?

應該ps得重手咗姐

最左邊嗰兩個幾正

mini skirt果時好撚正，越黎越柒

你近視100000度？

貼埋Yuna出道相俾你地參考

我覺得面型同眼最大分別
其他部位自己諗

貼埋雪炫

仲未解散

好似少咗好多人咁
冇choa不了

成團人好似豐唇過咁

同成名嗰陣比 除咗雪炫差啲全團人都唔認得

無左CHOA
認唔到係AOA了

已經無意思

邊度有雪炫...

AOA唔係執左咩？
而家剩咩人？

屌你老母，年幾前係機場見到一次，素顔嗰樣仲殘過阿婆

做咩個個都整個唇

Twice咩黎

冇ChoA媽，不了

Btw 惠晶對腳最好J

無草娥 , AOA ? 不了

髮型唔同, 化妝唔同左姐-__-

佢同yuna無得輸

我愛小隊

嬲ga

好似日本果個水原希子

入黎想講呢團淨係睇雪炫
點知連雪炫都認唔到

仲有雪炫寶寶😊

除左choa
最鍾意就係jimin 佢個樣同把聲好有特色

Btw 成隊都變晒樣既

餵精正撚到

MINA正撚到

ban 個尼

惠晶女神, 雪炫寶寶會同Jooe一齊上running man

燦美個靚靚下爬仔仲勁過angelababy

直頭另一個人咁
其實本來都唔差

有咩分別🌚米又係一樣甘令甘mk😂

法國佢都幾令女😊

yuna個妹？